聽人講緊急法=23條+戒嚴, 真定假?

如果係真
咁一開始點解要阻23條通過?

ƃuoʞ ƃuoH ɥʇᴉʍ puɐʇS

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

睇落都覺得係

緊急法似乎範圍更大，包括但不限於國家安全/外國政治勢力，特首話係緊急狀態就用得